sel. 14. Aprilil
koos ollid
kolmas kohtomes Jaan Mänd
neljas kohtomees Jaan Welt
wiies kohtomees Jaan Pukk
Et Jaan Kiik ja Mihkel Kask ei olle Wallavallitsusse käsku kuulnud ning ei olle Wangi wahti tulnud siis sawad nemmad selle wasto pannemisse eest 24 tunni peale kinni pantud. 
Jaan Mänd XXX
Josep Welt. XXX
Jaan Pukk XXX
